空姐牛肉飯唔識咩叫限聚令，我教你！

個個唔超過四個人，佢哋係度搞簽名會？
你地多過4個人就預咗俾人影！仲聲大大咁講話我地冇犯法？你地咁撚多人唔止違反限聚令仲告撚埋你地非法集結添

唔報警話有黃店有幾十人聚集?

Up